<終於認> 梁愛詩：撤銷限聚令後， 大量遊行示威會再現

所以睇下邊個想香港永遠都有「疫情」

………………………………………………
梁愛詩在港台節目《香港家書》上表示，外國勢力介入香港的情況越來越明顯，指有「港獨分子企圖把香港分裂出去」、「反中亂港分子越來越猖獗」、「意圖攬炒奪權」等情況。她相信，一旦疫情受控，撤銷限聚令之後，「反中亂港分子」和外國勢力會藉遊行示威製造動亂，難保「佔中、佔旺」，煽動市民反政府、反中央的行為不會再次出現，再次「攬炒」，指本港不能再承受社會動盪。

…………………………………………

"指本港不能再承受社會動盪"
賊喊捉賊DLLM

泄露國家煮飯

支共狗官有咁春多惡法，又禁制令又禁蒙面法，驚閪咩

今次多咗人覺醒咗去反中

用下你個豬腦諗下點解會有大量遊行示威

狗要咬人，根本唔需要咩限聚令

最近頻頻要梁愛詩出黎講野，要個阿婆出黎指手畫腳，估唔到中共原來仲未搵到新既代表人物

存在=非法集結

因為弱感冒
迫你打毒針
信政府果班死先
淨返的都係反抗者
可以名正言順屠殺
完美

岩呀
有人搞實會出去
餓左遊行成年了

支共話唔定依家準備另一隻病毒攬炒全世界

洩露國家機密 犯國安法 拉

屌你咩
宇宙国安法都已經出埋
係咪要出機關槍？

你咪改基本法唔畀人遊行示威集會囉

COVID-21

呢啲就唔係真正愛國者
明明有維護國家主權嘅國安法喺度，仲日日挑撥是非，為國家添煩添亂興風作浪，擺明係對國安法無信心嘅港英內鬼

田飛龍真係講得好啱
忠誠的廢物

永續限聚令囉

人大立法永久限聚囉

係路係黨政府揀

司馬昭之心

連登班抗疫撚又贏

睇番武肺前
香港既抗爭活動已經大不如前
武肺同限聚令其實算係抗爭既借醜布

警方唔批咪得囉

都係講啲打爛鋪頭／異常暴力／或違國安法果啲原因㗎啦

Push

個時真係

間接承認搞限聚係有政治原因

之前又話港獨分子係少數又已經捉咗唔少，點解又會驚又有大型示威？

定係話其實支那一早知自己唔係民心所向，果班所謂港獨唔係少數而係一般市民嘅睇法，所以知道就算捉咗眼前呢班都仲會有另一班出來，所以驚再有大型示威。

咁算唔算印證咗支共係得把口話得到市民支持但實際企市民對家，與民為敵

咁樣係街行都冇事

老而不死視為...

呢樣就證明咗港共政權只不過係一堆紙老虎

仲有鬼人示威啳，全部人放棄左香港啦

I am ready.

香港人：肺炎好恐怖呀要乖乖地支持防疫呀

，

係商場出手預左俾人拉

梁同胞言下之意係國安法廢？

國安法制止唔到黑暴

個時好似好早時期

好似721都未

永續限聚囉

唔岀奇
坐完岀嚟再玩過
未坐就驚，坐完驚閪
仲激

所以理解到點解林病抗疫抗到鳩流流咁

一味安心出櫃，樣本樽果部機成撚日售罄

永續限聚
永續抗疫

產業鏈fat fat

控制到疫情唔好大爆發,但同時又唔好冇曬

仲有唔好忘記, 押後舊年立法會選舉個原因都係因為疫情㗎

抗疫產業鏈

等於扮民永續抗爭，日日cap水，港共支共唔好收皮就得

612

有病就睇醫生啦！

愛詩打左科興未？

【最後25分鐘】電話卡實名登記制度公眾諮詢今日23:59截止 民主派呼籲一人一信反對免受政府全面監控

鬼拍後尾枕

港獨唔討論得？
講啫

忠誠廢物